唔洗講野我地 唔洗講野我地

唔洗講野我地 唔洗講野我地 唔洗講野我地 快D捧紅佢～
有冇巴打可以作埋落去?

幾時拉埋你個女落去？

.........................

岩音咩